求介紹:平價又保濕嘅面膜

想試保濕 緊緻皮膚嘅面膜
搽同敷都得

Fresh 玫瑰保濕面膜

開錯台啦